撐黃店，抵制藍店做得成功，大家繼續努力，將佢變成潮流！

身邊好多朋友同同事都有做，一有人食藍店，同買藍店就睇唔起佢咁，過多排，佢地又唔好意思，一齊Join

一齊將呢個做法變成文化、潮流！！

藍店，屌佢老母！！

唔好剩係食龍冰呀
次次見到過一兩個街口啲黃店都無咁多客人

推

每個星期都價開住地圖試新野
上個星期試左間高檔少少既台灣野 都唔錯
平時食到悶晒 而家試新野好神秘 又有新鮮感

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

呢間排長龍去附近個間，跟地圖跟app搵黃店，要懲罰所有黃店，唔好淨係罰一間